半夜點解咁多蚊

明明房無水，點解會有咁多睇唔到既蚊滋仔煩到仆街係咁咬

你臭

hi timmy

好多飛蟻，你地有冇

無，但好多蚊滋

有時唔係你屋企，來自左鄰右里都可能

無沖涼

因為黑蚊蚊

佢地同你一樣訓唔著